有無人都慣左唔食早餐？

就算幾點訓幾點起身

死都唔會食早餐

歪牙
腎仔

早晨是一定要吃的

🐻一至五都唔食早餐 只有星期六日會

故意不吃，因為可以消耗體內積聚的熱量。
間竭性斷食。晚餐後不再進食，不宵夜，不早餐，沒有上午茶，直至到午餐。總共16小時斷食。
我已經減了4公斤。連運動也沒有就可以-4公斤。

我每朝七點食晚飯
晏晝一兩點宵夜，夜晚先lunch

我唔會空肚食早餐。